這嘀嗒 又嘀嗒

時鐘似簷篷滴雨聲

ok